NOW新聞：監警會前國際專家小組將自行發表反修例事件報告！

拒同流早辭監警會國際專家組 Clifford Stott 預告自行分析反送中運動 6 月 9 日或之前出報告
2020/5/17 — 9:16

監警會國際專家組前成員 Clifford Stott 表示，監警會發表報告後，他可以自由運用監警會和他自己的資料，去為 2019 年香港社會運動的演變做科學分析。

Clifford Stott 在社交網站上載一份文件的截圖，當中討論去年社會運動中，香港警察、示威者等的行為及心理分互動析。他說希望在今年 6 月 9 日公布報告。

該文件的截圖顯示，其分析涉及 3 階段，首階段是去年 6 月至 7 月底，示威活動主要集中港島區，訴求針對阻止通過《逃犯條例》。報告將討論期間示威者衝擊立法會，是整個運動的首個大型警民衝突，而示威者訴求逐漸演化，促成了警方使用武力。到第二階段，示威活動範圍擴大，形式亦有轉變，示威者矛頭針對中國政府對港府的控制。至於第三階段，流水式示威活動更見頻繁，社會運動的暴力程度升級，同時更針對警察。報告將分析包括元朗 7.21 襲擊在內的連串事件，激化示威者對警察及港府的反感及質疑其合法性。報告將匯集社會運動中參與者的訪問等一二手資料做分析，並指整個運動的演變必須在警務工作、示威者行動、社會心理互動，以及香港歷史和社會結構下去理解。

監警會國際專家組於去年 12 月指，監警會缺乏調查權力，宣佈集體辭職，Clifford Stott 是 5 名成員之一。他日前批評監警會報告不符合國際標準，又引述名作家喬治奧威爾 (George Orwell) 的說話：「一個社會越遠離真相，越憎惡揭示真相的人」（the further the society drifts from the truth the more it will hate those who speak it），指監警會的報告是要製造「新真相」。

LM

攞晒啲內部資料，然後自己做

Clifford Stott
@cliffordstott

Now IPCC report is published I am free to utilise its data as well as our own to underpin our scientific analysis of the evolution of the 2019 protest movement in Hong Kong. Hard at work over this weekend developing our report which we hope to publish on or before 9th June 2020.

查看

now 新聞 - 24小時直播

PCCW Media Limited

港聞

監警會前國際專家小組成員將自行發表反修例事件報告

2小時前

【Now新聞台】去年辭任監警會國際專家小組的斯托特發文稱，會利用監警會反修例運動的審視報告，以及自己採集的數據作分析，期望6月9日前發表另一份報告。

斯托特在社交網站Twitter發文稱，會以科學方式，分析香港反修例運動的演變，以及示威者與警方行為模式的關係，分三階段去探討。

首階段是去年六月開始，當時示威集中於港島，目的為阻止立法會通過逃犯條例修訂而衝擊立法會，引發首次大型警民衝突，會研究警方使用武力，是否造成及後的大規模抗爭和抗爭目標轉變的原因。

第二及第三階段會分析示威者訴求演變，以及抗爭方式趨向更激烈和採取頻繁的流水式示威，是否源於721元朗襲擊事件及質疑警隊以至政府的認受性。

推

咁戲劇性

thx

勁到

要等大半個月既然另外出得報告一撚定係準備剝幫警會棚牙

以為踢走人就得

睇定啲先

想問下關火恐龍咩事？

［Twitter 要人］早前辭去監警會委任嘅國際專家係Twitter 宣布會發表一份佢嘅版本嘅監警報告

Twitter 要人

支持

SORRY 怪錯左你，本身以為你為錢做野同流合污，點知你除左辭職重主動去發表自己既報告。

The truth is OUT THERE!

好波

想提升份報告認受性最後捉蟲入屎忽

呢舖真係要留名跟進 一日未出都唔知佢係咩立場

呢個報告值得睇

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

lm

支共非法政權夠薑就掉晒呢班專家落街，以為可以隻手遮天整個偽報告欺騙全世界

所有區議員唔該組成一個下議院
嘗試聯絡佢地
直接架空現有自稱監警會既垃圾組織
初步成立真正既監警會
另外再搞街站公投，强化架空現有撐警會既程序

唔該區議員做番有政治智慧既野

留名跟進

共產黨會話報告不完整，外國專家只參加第一階段
之前係咁講，應該會loop 到2046

邊個喺政府總部嘅手足當時氹到林奠搞個外國專家小組出嚟啊 呢單嘢完全係捉蟲入屎忽嘅典範 手足做到嘢啊

小火龍黎

要煲大呢份報告！！！！

圍爐取暖？

值得跟進，推呀

等睇林鄭話佢不可信

一言驚醒洛克人

今次梁定邦都大方承認份報告「乜都係狗講」
好在佢哋份報告係咁廢

有料

佢講一句好過我地講十句

好睇囉
撐狗會

期待

唔收錢都咁做
多謝你地

6 月頭會唔會有

港共肯定話無認受性

連人地外國專家都睇唔過眼要自己發一分出黎
支共真係樣衰到

有d擔心佢安危

咁有心

要佢地小心被暗殺

保持距離先留名跟進

識玩

火燒後欄

幫手RT!

睇火

撚狗俠

Support

希望呢個專家小組唔會比中共打壓，呢一個月真係要揾人保護佢哋

屌，出左先啦
呢d好撚驚佢俾人暗殺

好驚訝

睇佢Twitter似係寫反佔中運動既學術研究多過查警暴

小火龍wo

會唔會由踢走果下係個局開始
到呢份report出埋都係同第一份一模一樣就變成真

但應該得運動初段資料？

原來林鄭真係搵到國際專家

pin please

屌，睇定啲先啦，咁快打哂飛機咁

一噸花生唔該

Very juicy

笑4 諗住拎專家小組嘅名聲做場大龍鳳

Push

火燒後欄？

人地HOME OFFICE 太得閒，見你支那偽香港政府太無恥，日晚趕工都要做個真實版出黎屌柒你

手足， 歸隊

平日香港人忙無時間做任，我知

但今次用你5mins, twitter多謝人， 大恩人來架

pishhhh

屌你好波呀!!!!
放假REPORT丫拿

想課金

要嬴了！

唔知呢段期間港共會唔會洗橫手

香港人， 5分鍾， thx

人地係外國 搵特工？

條友到底咩料都未肯定，但咁夠薑同中共作對？隔住2個車位安全距離跟車好喇，唔好太貼。

最後份報告會唔會話搵到外國勢力

好正！！！
大家要諗下點處理可以幫到手足

Lm

估佢唔到

嘩唔洗錢幫支共做埋

up

唔好跟車咁貼
保持觀望狀態

出咗先算

咪係, 佢都係監警會啲料
隔離po都話831無問過受害人意見

會話係外部勢力陰謀污蔑港警聲譽

黑暗中嘅光明

出左先講 有咩好J
佢呢招扮中立係一撚流

好驚佢地比共產黨特工搞

雖然佢講speechless

條友唔係個底都花花地咩？

Support!!!!!!

我覺得唔好跟車太貼

多謝呀。。。

快啲去twitter多謝人！

落力撐警得港共咋，支共只係咁啱差佬反人民，口頭講下支持
要終國出特工執手尾，啋你都傻啦
以為終國啲友真係咁重視你班差佬咩
本身小小事搞到咁大鑊，仲好意思要幫手
未清算你都要感謝黨啦

當日我地怪錯左佢哋

個強字記得改返...

真係睇定D先, 如果用陰謀論睇
如國際個份報告同香港呢份出既野係一樣
國際社會會點睇香港呢埸運動?
到時係港共大獲全勝

怕用英文，中文都得架，最緊要話比全世界聽，香港人支持佢

圍爐

英國佬靠得住豬都識上樹

專家

大量5毛想分化/扮失敗撚

西方王維基

pishhh

G持！

個專家似係左膠
但係用1984黎形容港共
安全起見都係唔好跟車太貼

twitter左未

立場個 app 同 網頁排版真係要搞搞佢
特寫新聞 / 突發新聞同d 專欄大交雜，搵起上黎好難搞

班黑警有機會去恐嚇人

即做

推這個

雖然好大機會會比撐警會果份更中立，但都唔好一面倒撐住
起碼睇左佢份報告講左咩先
唔好expect 佢份野會一面倒撐手足
到時佢份野出左，最緊要抽啲對我哋有利既point 去反駁撐警會果份

到時邊仲有人理共產黨講乜

pin la

好野

原來大家講既真理部係源自《1984》，真係要進修下先

小心被暗殺

正確，用外國機構組織去取代支港失效違法既機。

火恐龍咁柒都唔識分？

好型

Push retweet and like

s s

好驚佢被消失！！！！

超級打面

真相對我地黎講當然重要
但好驚佢比人清理

痴撚線

x

小心班黑警尋仇

呢啲先係專家

佢哋班狗係想捏造新真相

tui

好多人保持憤怒，點知先入為主

口交部又話乜乜外國勢力 不過佢係林鄭欽點入去

有冇得課金

twitter

咪課 一陣對家會話收錢抺黑

twitter免費

班外國專家會唔會被支共暗殺？

，

Gooddddddd

好奇咩，唔記得大波華被特工由倫敦夾去支那？

人地專家黎，而且佢收了港共錢架啦，雖然佢收完都照有風骨，想報答佢就幫佢推就OK，專家收入靠既係名聲同地位。

無錢收都做
證明佢俾港共差啲呃個名去背書應該嬲好仆街
一係佢覺得寫一個新既會提高佢既地位同名聲

佢似反警暴

正，反將一軍

同埋可以順便當出paper

無認受性的話，當初港共就唔會邀請佢地

要唔要資金

要靠美國特工

嘩
今次捉蟲入屎忽

應該啦,否則未班支畜代表咗自己?
支畜出果份報告係偷咗人地嘅名嚟做嘅啵. 出報告前又無解除合約,又無諮詢. 支那人做嘢真係完全無譜.

咁仆街？

好快被自殺

正

好似駐以色列大使咁

估唔到冇比錢收偏

本港新增3宗輸入確診個案 患者均由巴基斯坦回港
2020-05-17 HKT 16:32

RTHK

lm 睇野

讚

好驚支共會搵人殺佢

有咩好推
出左再睇下係咪真中立先講啦

點知一陣原來高級紅,又係奶共

我知 但依個小組係退岀左 港共肯定有理由話依份係曲解香港以往發生既事

佢當出paper 順水人情

鬼佬專家都睇唔過眼依個極權統治！

一定俾港共反告取用內容資料

從來最好睇既戲就係邪轉為正既戲

外國專家12月先退出

睇定D先啦連仔,到時又唔你地心水又屌
可能只會屌無啦啦包抄射同射記者
但其他頁數又屌衝立會係暴徒搞暴動

一週年事件簿

唔敢亂黎既，最多應該出聲明話外國專家無全程參與，所以出果份野資料唔足，考慮唔夠周詳，之後就冷處理架喇。

人係佢請既人，屌太大力即係當初自己無做好背景審查，7婆邊會認呀…

Retweet!

你睇下佢喺撐警會出報告嗰日Twitter講過咩
巴打開Twitter account啦將
Twitter融入生活唔一定淨係做任用

依個真 最怕到最後真係幫曬政府就pk

push

但之前唔係就係投訴驚方唔俾資料佢 左瞞右瞞 先劈炮唔撈咩？

利申 已rt

驚個名臭 又幾好波

正常唔係應該寫曬保密協議家咩

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

真
唔撚知會唔會收賣埋依啲專家
等個個以為佢好公正時佢就出一份一樣掉轉事實黎講既報告
然後啲國際媒體就信撚晒佢哋

Now

外國勢力

一早睇咗
但係仲有成個月先發佈好多變數
佢而家咁樣咁早講定 唔知港共會唔會收賣佢地
同埋咁樣仲危險
個個諗住佢好公正一定信佢份報告
如果佢最尾反轉豬肚我哋就仆得街
所以真係睇定啲先

完完全全睇到白人既專業同氣節

睇得好透
3個階段

before 9 June

正！！

叫新華社禁佢發言

港共係要攞黎柒, 不過佢行中共果套都預左柒
純粹比自己班小粉紅打下飛機

歪政屍大波驊快D申請禁制令ban鳩佢。

老老實實 中共識玩既係呢個時候玩收買
有埋班專家背書又大聲d

原來 thanks告解

港共會唔會派人暗殺佢？

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

等睇俾土共話係不實報告

如果為錢就唔退啦

出左先知係點

唔好咁天真啦
同埋唔係話唔信佢哋只不過話睇定先
費事炒車
要敲鑼打鼓大肆宣傳佢哋個報告嘅
可以喺個報告出咗先

講左成個星期成班垃圾議員無過做嘢
唔做都回應下啦大佬

Pish

唔嚟香港洗閪驚

欣賞唔收錢都要寫多一份出嚟如果好似交比政府嗰份咁又成千頁，2份加埋可以出書啦

Agger 一日冇報告出吹到幾大都係冇用

同意樓上意見，等鬼佬出咗report 先，暫時不宜大力吹捧

只想要真相

希望真係講真野 如果同撐狗會報告一樣就

班外國專家
要去做心臟檢查呀

如果唔係又被心臟病病發了

哇 係咪真呀
唔好𠱁我開心

真盡心盡力
冇收錢都要為正義發聲

政府呢鑊捉蟲入屎忽

港共越多小動作越好

會唔會俾特衰政府告？

反佔中

港共: 報告內容偏頗! 嚴重歪曲事實!

國際版俾國際睇！

無錢都做咁有雷？

希望最終唔會又俾中共擺平咗

人地專家小組
有問埋受傷既人

人地警監淨係聽黑警講照寫
唔洗問巿民
同人講中立公證
人唔笑狗都吠

我捐錢過你寫又點話

睇下邊份國際迴響大
雖然最後都係兩邊口炮收場
外國唔正式做野香港都係冇得救

ＧＯＧＯＧＯ！

花生

呢份報告其實就係代表住英美歐等政府對班狗既初步獨立調查，他日重光後，英美歐就可以更深入查涉案者身份緝拿歸案

黎明來到

希望佢安安全全，唔好有乜意外

有開呀 但有一排頂唔住停左無用
我意思係驚佢都係中共啲計謀 特登扮公正咁自己出一份但結果又係幫啲狗個邊

入去攞晒資料先走

唔好咁快 J 住
睇左報告再講

今次有國際認證
留名等睇777老屈佢地俾人誤導

正! 哩個要學!

「張建宗指監警會的報告公開後，被指控「撐警」、「扶警」、為警方「漂白」，形容言論顯示立心不良的人非要打撃警隊不可。張建宗呼籲市民應對報告作公道及中肯的評價。」

姐係唔同意報告內容的人就係唔公道唔中肯

Plz

正呀喂

不容外國勢力干預本港事務

依家係反中共既好時候

有邊個唔想中共滅亡

全人類都想反中共

除左共產黨員外

好大粒花生

唔好咁開心，國安有兩星期時間搵佢黑材料/綁架佢屋企人。。。。。。。。

等睇林鄭話Clifford Stott 別有用心，唔認同警暴，大讚監警會份嘢好全面好客觀

人身安全

拎晒內部資料 再加埋有官方認證有料之人自行報告 好爆

加油

國際戰線真係好緊要，大家要推

唔好有咩期望

佢tweet不過話想做學術研究出論文

唔會有我哋想要嘅真相（例如被自殺嘅手足）

我建議佢發表報告前搵保標保護，搵間屋隱藏身份

等睇結果先, 驚佢攞左光環, 跟住出份報告又係小罵大幫忙

咁就算收錢做野都會有底線

反送中

係 支那一定出黑手

佢唔知支那黑暗到咁

應該出咗報告先出聲

如果佢係用scientific evidence同大量客觀數據去做一份中立既報告又有咩問題？即係要成份報告寫衰哂警察，話示威者每一場示威都做得岩你就撐？

Burn with us!

不如驚有生命危險先

希望佢講真話

唔夠專業啊

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

用George Orwell 串港共
仲想點樣

兒燈表示：衝出黎嘅一律當鬼處理

預告： 鄧炳強告鳩佢用警隊敏感資料

勇

不過用內部啲料唔會違約咩

Adore

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

人地幫手打國際戰線無理由無去twitter多謝下人地掛

玩咁大？

外國勢力 一蟈兩制
唔想打

共產黨最叻洗橫手阻止呢d事發生
仲要成半個月唔知會做出d咩
好心咪咁早公佈啦

分分鐘比外國拎黎做案例研究獨裁政府如何炮製有利自己既調查報告

我勸大家唔好抱太大期望
集中返我地原本做緊既任務繼續努力

支持 國際專家呢份一定係最持平

花生指數上升

ok

無踢走，人地係恥與為伍

錢照收 資料照拎

咁之前做乜唔做落去要走？

會唔會比人滅口

Sorry
唔知做乜鳩手機會有呢個垃圾字

罰抄5次

強強強強強

終極內奸

以後港共咩報告搵黨做

咁港共依家仲搵唔搵外國公關公司洗底好？

咁早打開口牌，即係俾機會人哋去制止佢姐？我唔可以靜靜地做完嘢先至公布呀？🤨 我唔明點解唔去突擊佢哋，要事先張揚⋯

冇錯

Twitter要人呀

你今日tweet左未